【集思廣益】假如百萬遊行都封站

雖然百萬遊行都係響港島搞，但政府呢兩日試水溫，發覺可以𠝹走一部分和理非（驚無退路，驚塞），到時癲起上黎1300-1700封埋灣仔到天后站都唔奇

尤其是 831,101，佢哋要𠝹走人數，為求保住面子，唔埋你係咪塞死

咁到時點算

轉機場

遠啲行過去

咁咪金鐘 中環行返過去😂

咁會成個港島都係人

太睇小香港人

封站嘅前一個或後一個站行過去

真係可以塞爆港島

係九龍, 游水都要過去呀!

倒返轉行等佢封埋剩返個啲站

行路塞哂3條過海隧道都似

夠膽就封晒所有站佢
只要過到海
行都行過去集會

民意唔會逆轉
政苦收皮啦

冇錯
中港M記係中信有經營權
但個品牌一樣係M記
而M記個招牌同形象係咪真係支持human rights架
麥當勞作為國際大公司
又係美國股市上市
仲要係自己web page Missions & Values 到寫 Respect Human Rights

但係又比六折犯人道罪既香港警察
行為同說話都唔同既
咁係咪應該問下總公司佢地個立埸係咩呢
send email去呢到

美國巴絲可以直接打電話去

你放心
一定封

就係唔想你哋出嚟

8.18都反對遊行
我地多人到要飛站
有咩分別

政府封站一定會失民意，問題係而家民面盡失，政府剩係需要保住一日嘅面子